如果蔣介石仲在生會點？

成個國民黨滅黨咁滯

邊有咁長命

如果蔣經國在生都110啦

激番死囉。